就算自己冇參與, 但都唔好阻住 / 篤灰 勇武人士

抗爭係要分工, 有人做文, 有人做武
你做文唔緊要, 唔好篤灰, 仲有見到勇武人士俾人影相, 就上前阻住人地唔俾影相, 呢D 先係抗爭文方既合作方式,
"邊個衝邊個係鬼" 呢句已經過時, 應該係 "邊個篤灰邊個係鬼"
勇武人士做攻擊輸出, 和理非o係勇武人士背後做support
呢D先係抗爭合作

推

啱
成班議員阻住晒

岩